私了無問題既前題係所有人都知差佬執法不公

私了係差佬執法不公既結果

915 - 進步，改善，突破

知未？

大家以後見到休班狗咁樣捉人, 又無gear, 又大破綻, 應該點做呀?